運輸署套牌一問

有無人知而家去運輸署淨係做套牌 入左箱要等幾耐先搞掂？

問運豬處處長

佢地到而家都好似無諗住開反counter咁
而家閑閑地都要10日以上先搞掂

巴打我都等左8 日已經 唉

好似5月29日開返

我都係聽日講，未FACT CHECK。

唉 我賣舊車等佐10日先有留牌紙 新車去做過户果時等唔切張紙 而家拎到張紙又要去運輸署搞過 頭搭尾玩成個月

我估未必係啦 就算開反都可能6月1日 我估佢唔會咁好 星期五特登開反個counter做1日又放假

總之等多陣，咁心急仲乜？搵食車？

咁又唔係啊 不過日日見到架車無得揸

咁死啦 我賣車留牌， 買新車又要留套， 要搞幾耐

香港有好多道路使用者就係因為性急而出事，師兄，小心駛得萬年船

就算比你渣到又點，肯肯定有女肯上你架車？

我上兩星期金鐘搞 6個工作天搞掂

剩轉名定有留套牌？

有留套牌

咁快 我上星期一比代辦入箱到宜家 舊車又要留套， 新車又要留套 10 日問代辦jl話文件返到6 號 唉

咁快 我架舊車搞過户留牌 又係去金鐘 都要9個工作天

唔知關唔關事我有寫張cover letter係入面客客氣氣咁講有咩要搞 唔該前唔該後可能因為咁快d?

今日第十日 賣家都開始唔like 車行又話佢都無計